今晚香港對伊朗

話說今晚活動係香港對伊朗⋯⋯
Tg見到啲文宣，希望大家睇睇！
今晚見！

知唔知學生飛賣哂未

+1

要坐爆